陳奕迅作咗首歌李私煙老公

你我像快快樂樂同遊在地府
浪漫到一起惹絕症

啲人瞓咗冇人推

私煙老公：但是我喜歡李慧琼

如若早三五年相見
何來惹上肺炎

Shall We Smoke Shall we Smoke

邊間教會

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開私煙瓜了柴

何來夜霜輝掩

等睇全首

起咗身都冇人推啊

這次武漢最大罪名
叫舔共疫情

私煙妒忌，貪新鮮打大陸疫苗

私煙老公，等緊血清